做緊人哋男朋友嘅入一入嚟

［代post］
試問有邊對情侶拍緊拖嘅時候冇鬧過交？
之前我同我男朋友鬧交大家冷靜緊嘅 中途都有揾大家嘅朋友傾訴
聽人哋傾訴嗰個唔係負責聽人哋訴苦嘅咩？
我真係唔明點解得到嘅係 聽到男朋友講返我係港女
即係而家港女嘅定義係雙方會鬧交會發脾氣 女方就要做港女？
咁男方呢？
我真係唔明點解會比個三唔識七嘅咁樣屌法
一個男人咁冇風度你都算係數一數二 講嘢咁肉酸
簡直係侮辱

1999

咁你d朋友又有冇話返你條仔呀

唔知佢

你唔講成件事出黎 點同你討論

1999

中文都唔識寫咪拍拖啦
表達都唔識唔吵先奇啦

港女

你d朋友有冇你面前屌你條仔呀

佢WhatsApp語音同我講呢件事
私底下好少聯絡 冇見過佢條仔
不過佢知道我有ac代post 啫